[戰鬥英雄富存英雄] 四月廿二日跑馬地九場賽日討論區I

擺低隻實賭既，龍鑽輝煌

19/4 馬PO精選

R1 喜多樂（超能量化歡騰龍駒）W $90，P $25.5
R2 霹靂狂龍 (睇書)，輸
R3 嘉喜旺 (單挑冠軍)，輸
R4 福威勝 (福逸)，P $29
S1-1 里見旗幟 (poli)，輸
R5 超然 (烽煙)，輸
R6 奪速 (中出大俠)，輸
R7 年年豐收(win神Ho)，輸
R8 旋里多彩 (冼毅力saint)，輸
R9 鞍歌 (不加思索畢加索)，輸
R10 至尊高陞 (奧書)，輸
W -$20，P -$166.5
= -$186.5
vs

R1 友盈有款 (なつめみお)，輸
R2 金如意 (Priestgod)，輸
R3 翡翠福星 (貓蛇)，P $18
R4 好運 (人一世勿一世)，輸
S1-1 黑水晶 (我愛金世正)，輸
R5 恆駿寶駒 (bogo)，輸
R6 愛添勝 [梁家俊 (無傳承)]，輸
R7 再大大 (一舖成名)，輸
R8 公証福將 (.0.)，W $312.5，P $62.5
R9 好吉利 (新力必)，輸
R10 高大威猛 (跟方駿暉贏大錢)，W $15.5，P $12
W $218，P -$52.5
= $165.5

泰益善永益善

求下連利之星唔好用shit恩

搵搵黃紙兄弟算

呢隻未食得呀麻

意興䦨珊了

Me2

二組贏埋都唔夠一組輸

利敬國女友有幾傷？大家自己睇！

「贏咗場交、輸咗個牌」嘅騎師利敬國，剛剛先出咗Post提及確曾動手令女友受傷，仲話自己好後悔，好喇...大家最想知嘅...除咗國仔有冇機會復牌，就係佢女友究竟有幾傷？謎底終於揭開喇，剛剛佢女友上載一張相，相中佢係扶住枴杖、右腳腳踝包住繃帶，睇來傷勢都唔輕噃...不過佢就面帶笑容，而幫佢影相嘅，似乎就係利敬國。大家睇完相，覺得國仔係咪真係重手咗啲？定係呢啲人哋家事，只看不回？

Me3

貓蛇今日中

poli下個po交比你

意興闌珊咗 戒賭算

馬真係難賭波

牙國CLS

馬po又負數

比必蛇啦
電話成日彈noti出黎好煩

呢組真係好弱組，唔計我果隻
霸勝，標標，南區，方蛇，爪皇已經飛得
再睇落去，孖寶個分0優勢仲要重磅，富存初谷
鼓浪5班1000頭馬，升班賺盡都輸比孖寶

里見旗幟 美麗多多 威風俊馬p
想死

Me4

飛雲騅

想問下有冇人知荷花福星出未

戒賭了

【戰況R9】大逃馬締全港紀錄 更幫東東連勝兩日！

今日泥地場地極快，第九場更有馬打破千二場地紀錄時間，邊隻？咪係泥地短途大逃快馬「好好利高」囉！

呢匹早前曾輸畀「仁者荃心」嘅徐廐馬，輸一場谷草後返回最佳出路，雖然排12檔起步，但「好好利高」泥地前竄堅係全港最速，幾個箭步已經切入搶到欄，之後彎位佢唔回氣，反而加快到21秒26拉開距離，入到最後四百竟然再造22秒41，真係癲到....對手點追到佢呀？結果「好好利高」第4次攻陷同程，更以1分07秒27成為全港紀錄保持者，勁到無倫呀！佢仲為幕後蔡家拎多一百萬特別獎金，堅係名利雙收！至於鞍上人巫顯東，係犯完天條復出後，先贏「天賜寶」再執埋呢隻「好好利高」，連勝兩日頭馬數字去到8W；巫顯東賽後更喺鞍上同副練及馬伕講：「呢隻野好勁！」

里見 八太子 錶之銳 福善 年年豐收
4455 包哂頭

都真嘅 又有奇妙日抬飛

逼我揀辣臣啫下一期

香港真係好少見大逃贏

Same

方蛋陣

黃金甲

還掂宜家都唔駛等馬主入場點解唔跑夠十場咁多五班狗餅等跑

Me5

求神拜佛唔好抽7檔以外

戒能左

望下舞士精神下場D對手 有15蚊都偷笑

一大棍里見
大迷戀數據，輕視左鐵鳥實力

潘狗上今場都贏唔到叫佢收皮啦

我5同7揀左5

哎呀舞士精神漏閘呀

排名 做好未

尾場龍戰士都跑第7
係佢後面打後果堆狗餅到

有聲

見佢係內欄攝下攝下上左少少 但唔夠部能個隻走光得咁勁

想睇邊個最燈

高大威猛最少110分

陳蛇真係好好 仲有人反呀

拖到最後咁滯都有
冇得講啦
里見同上場咪一樣跑法 鬼估到今次衝都唔衝咩

Bounce back

下場2班熱門我會睇一場先

睇對手

遲啲揀福逸定高大呢

下次C+3見

川河等食場冷P又收埋等下季

7都有真係估唔到

朝日杯上呢場個d隻隻都無同冷門
我直接飛左

矢作好命到
白荷一退又有隻上位

部能騎醒目再臨好撚癲

差唔多到合埋眼鳩賭放頭馬既季尾鬥爬時間

意興闌珊
非大賽日唔賭田草了

幾時追番啲數 每個賽馬日玩一場大注就算

馬PO精選龍虎榜

.0. 460
火屬性比卡超 167
人一世勿一世 103.5
超能量化歡騰龍駒 86.5
Win神Ho 86
寶高 32.5
臨泰來 28
幸運快車 23.5
排球少年 20
單挑冠軍 13
跟方駿暉贏大錢 11.5
玖寶 -4.5
切柒 -8
中出大俠 -11
靚蝦王旺 -24.5
金仕芬 -28.5
冼毅力saint -40
不加思索畢加索 -40
梁家俊(無傳承) -40
一舖成名 -40
張繼聰愛失踪 -40
最強藝人吳宗憲 -40
晏菲路8號 -40
戚家隻狗喪彪 -40
潘頓正賤種 -40
華可可 -40
ケッピ -40
覓腸 -40
Grealish -40
eriksen -40
MolaMola19823 -40
Priestgod -42
福逸 -55.5
波利 -67.5
23_香川真司 -73.5
Waikuku -80
烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103
星宮一花 -103
貓蛇 -106
奧書 -120
なつめみお -120
我愛金世正 -147.5

一隻公証福將就上第1

又去番尾8

直插谷底
早知出激賞

雪茄

烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103

話時話點解金子真人件衫同社台件衫呢幾年咁廢

仲有Sunday racing又係

點算好

最尾果渣淘汰啦 阻撚住哂

有兩個會員連贏四次分組賽事

最後100靠賀蛇夾硬打上黎

-103，-147.5

上岸靠佢

咪話我新字頭
必蛇我撐你

數據派唔係應該預視到真心呼喚嘅仔唔識跑皐月賞咩？

包尾果渣 知唔知醜

係

44個會員有11個正數 啱啱好1/4

【姚本輝發威】姚本輝中三元，潘頓贏返一場

姚本輝今日大發神威，先贏「威震天」和「團結力量」，在第十場，其大熱門馬「高大威猛」在潘頓手上亦順利勝出，結果全日大演帽子戲法，季內頭馬增至51場，破了自己個人一季贏馬紀錄之後，現時其紀錄仍逐步推高。
至於今日莫雷拉中三元，幸好潘頓在尾場亦贏返一場，今日莫雷拉對潘頓3比1，現時二人相差三場頭馬。
對於「高大威猛」，今日取得季內第四捷，姚本輝表示此駒忠心進步，升上二班後季內應仍會跑多一場1400米，將來可嘗試跑1600米，今日打破了個人一季贏馬最多紀錄，自己當然開心，不過希望繼續贏多些頭馬。

@睇書
跑多場1400先

又去番尾八

金世正

又吊住你尾

24/5

鐵鳥個一檔死位黎

要開始淘汰榜尾護級組

尾3

我地又三個一齊拍跳

下鋪係咪開始加注
@必 @書 @phonein

下一次搶精選時間幾點好

26/4

下期(22/4)新會員最後機會

委員會不如退出算啦

三個串燒痴埋一齊

星期二夜晚

波利 -67.5
烽煙 -86.5
睇書 -95.5
新力必 -103

1800 ?

2200

不用分得那麼細

啱哂
抖返一個月先

正數

想搶了

賀銘年（「利之喜」）於跑過一百五十米處時跌掉馬鞭。

大賽日 應該會遇強組

就咁話啦

賽日開9個po應該係最高紀錄

原來6月7都有場2班1400
咁可能會等C+3

澳門馬都傾左一個po啦

有冇得預約辣臣先

陳蛇今日出4隻 1W2Q
Bounce Back了

哇 尾三嗰三個反省下好Wor

哇 今日兩組人食撚咗屎咁

食物鏈

沙維小白

輕鬆到

咁多隻冷野
奪速都出

係 拖累到
道歉未 賠命未

下星期日我贏大錢之時

唔好癡咁多田泰安 學壞哂
拜陳蛇為師就岩

美麗多多吉金寶都有人打去賽後屌

大家都誤中過假馬 我明既

駛唔駛賠番條命比你呀

內部榜尾位置都競爭激烈

我無記錯高大威猛 3次贏都快步速

姚本輝有啲馬係越快步速越跑得好

E.g. 精簡最好、全民皆知

唔知呢隻係咪啦

電路三號都係需要快步速既馬

如果二班又鬥過而又快步速應該好睇

金世正=何良

人地carry隊友又話比你知咩

只要我一直唔參賽
我相信季尾 我會變咗中遊

-4k

原來跟無腦巨額過關就得

係真唔係呀

兩個play maker

-500
好彩出左街

渣GA

笑撚死

你條寶高都係何良CARRY 你

燈

-700，500係超然到

又陪個女爆房？

今日成也賀賢敗也賀賢

當然

陪個女爆房即係點

去左睇樓

迷蔡 56個第二

爆房

無辦法
驚下個賽日即刻包尾

又睇

一棍XXXX之後就

福蛇又睇屯門？

屌你老母 燈撚完未

福蛇屋企養唔養狗

同你一樣，又買金

停牌啦 何良

我都無講xxxx係咩

你同我都是果棍姐

搵你黃紙手足啦

神仙應該捉條友出嚟鞭 燈住晒

Sinny dog

係佢屋企做狗好過

今日又多兩個 蔡真係覺得拉狗 贏到所有野

忠心勇士

至尊高陞要減分了

但我太有腦

Lm

咪膠啦 咁熱 一咩棍

個agent打黎話收左啲新盤

呢隻應該第二架屌你

沿途在 修理著熄了的曙光

泳池果邊

邊到睇 今次咩區？

南浪？

口水戰都係高大威猛贏咗

幸福掌聲

點樣應該第二
你距離第二名都差半個馬位

碼頭？

發現左

係 同海典 嘉悅
都唔錯

冰冰好撚正

迷蔡諗法

波利蛇失控

聽日報名表一出就打飛機

福逸廢中黎

烽煙四喜

舞士精神 1檔 潘頓

星期3停賽
反思點解包尾

仁者荃心

笑撚死
今日阿蔡1W都冇

搵win神Ho出火好過啦

人地社會賢達買樓點樣廢中

咁就仆得街

南浪同嘉悅較好
南浪就近學校

屌你等埋我落嚟

唔好停啦 你分組連贏4個賽日啦 繼續做play maker

咁我都要停賽，唔可以同你距離收窄

買樓唔比廢中

呢手馬點會1W都冇

手馬一般 今round唔想同佢燒
有興趣咸成

仲有G1好似一定用A欄
等7/6個場仲好

搞到我團結力量出唔到

福蛇 呢3個地方都好撚平

海典住過 好撚嘈

得返我獨力支撐

買到樓同個廢字好唔掛勾

下 午夜獵人

嗰度好難住到人

今日信左你唔燒，走漏關鍵時機

金鼓齊鳴

近馬路 巴士站

福蛇愛上大西北？

我會選三聖果頭就正

真呀 嘈到傻

有佢已經強架啦
比埋極速王，仲有無邊隻

屌佢正頭係巴士廠 凌晨2點收車又嘈 朝早4點出車又嘈 仲要樓下冇乜嘢食

屯門四灣

個露台好多塵

有冇諗過沙維冇左小白會差幾遠

沙田ME送兩隻W俾牙東都唔俾自己徒弟

2班1400數黎數去都係個堆架啦

屯門樓盤討論區

有好多 都幾正 望撚住三聖海

住高啲都還好 低過20樓不了 我嗰陣住18都嘈到仆街

屌你地啦我同福蛇正數架

嘉悅個景 幾正

要翻去豐景園食 再唔係去碼頭

你都搬左啦
三聖果頭 真係好正

交通超方便
仲想點
屯公轉公站去海典果幾架永遠無人排隊

貴既邊有錢

屌喇 你會揀三聖？ 係都揀老母隔離喇下話

俊龍狗 美麗非凡

黃金

原來星期三 益善系搏殺日

有冇諗過沙維真係超級球王冇左小白都得

等轉職

海鮮

兩頭唔到岸

大西北

真益善第一隻飛

最合拍

希望笨輝都咁諗
佢都似吼住C+3先出

方便就真嘅 巴士一上就公路 附近有泳池體育館 不過住落就唔太舒服

幾多人住個到

爆左計

請跟我來

寶高幾層御龍山

福永屈機到 贏哂JRA全部限歲數G1

竟然
岩岩唔太覺 但人都唔多隻

三聖好多望海 你地望咩

點解叫沙田ME?

快益善巴打

瓏門同一棟喇 仲層

屯門冇野多 最多牛

我細個成日去泳池打乒乓波

幾揀瓏門

寶高日日落去V CITY 買金

翠濤有諗過 但好舊咁

我屋企望海架

泳池冇開一定少人路過 不過你夜晚去睇下就明 個巴士廠真係可以撚到你冇覺好瞓 好似潘狗咁

咁撚多屯門人

我望公園有歌仔聽

你望老母夠喇

咪on9 la

住離島

好撚光

乜活動嚟

一齊望海 sor

屯門公園

係 嗰幾支射燈

笑死

屌 笑撚咗

下個禮拜日搶鳩福逸蛇隻福逸先

佢有個場係入面 冇乜人

河田寶高你地都唔識
成個瓏門都知佢大名

娜娜

以前逢星期日一路跑馬一路聽拿蛇嗰個年代啲歌 辛苦到

識搶一定係要峰煙四起

淺水

唔會住工廠區 太大廢氣 會短命

馬po會員搏殺日

屯門河寶高

得條邨係果頭

工廠區間馬會你主場來

梳囉
但我無燒到 點知偷個靚位穿上嚟

我揀其他

正數靠呢鋪

又唔係嘅 佢大聲到好多地方都聽到

我輸到跳樓 有人贏到買樓=.=

勁多廢老 又臭 屌佢老母

真 屯公以前已經好撚嘈 依家仲有啲雞日日叫

市中心囉

搶win神ho遨遊戰士追寶尾

寶高日日朝早係臭河游水？

講下笑姐，唔好咁認真
不過都真係計唔到14檔貼欄

有雷雨

bogo後生到

佢釣魚

唔好搶我隻馬

一億橋萬歲

穩了

細個撚有雞
一開放單程證 就多左好撚多
全部老雞

bogo有架遊艇泊咗喺河 轉頭你落去睇下

雷西依兩個月都唔知第幾次外檔貼到欄啦
次次成班都孔融上身咁

寶高做艇王
成日係條河做魚
跟住係天后廟條橋底下賣海鮮

有人釣魚黎賣

熟路到 叫雞只服bogo

幫睇書蛇book定友誼至好先

比咗錢買咗條欄 真係R撚曬頭
成日輕鬆泊到車

咪膠

屌 以前啲阿伯捉棋架乍

市中心有淫k唱

去街市賣

而家捉雞

果個咪你
全屯門都知你架大飛最快

請你食囉

潘頓又何嘗唔係
成日都係外檔貼欄，直路個個讓哂位比佢上

不了
超級重金屬

幫手賣？

沿屯門河跑步 身心舒暢

有冇睇過電視好似講過屯門河咩大腸桿菌含量超標幾百萬倍

屌咁撚臭都有釣魚 cls

我成日跑

冇乜印象喎
有邊幾隻

愈食愈健康

20位連登馬po大蛇得4位正數
機會率有20%
跟連登馬po大蛇們想正數少d運都唔得

市中心間馬會你開架？

下次係條跑步徑大叫寶高

正常表現

我成日去

怕你

佢係唔係五六點跑個啲阿伯

夜晚跑 會見女鬼

政府好似傾緊話將屯門個名改做寶高

跟住去新墟飲茶食粉果

起棟私樓叫寶高

有冇同阿叔一齊係地下睇澳職報角
一見角球熄燈就知有角

我發覺你要驗下眼 啱先跑完R9就話兩組分鐘咬到好緊 依家又話4個正數 明明就有5個

寶高架艇
好有型

邊止一架

你比條生路我行下得唔得

黃金海岸之前幾百架都係寶高

御寶高
寶高山莊
寶高灣

記錯唔係讓欄
不過都係咁讓2疊比佢埋

你哋贏好撚多

寶高邨

岩岩經過有間地產叫 高寶地產

遊艇會榮譽會長

壽臣

現役日本仔係咪得佢 國寶？
岩田有無

寶高號

咁好易認到佢

輸好能多

佢開架

國寶未贏過馬女場2歲同希望錦標

我錯了

國寶永遠都贏唔到朝日盃

日本停課 意外造成十幾歲小女生懷孕潮

寶高居
疊寶高
寶高廣場

bogo之力

你仲睇中邊度啲樓

遲啲福蛇搬埋黎屯門同寶高釣魚

波利想番去北海道定廣島播種

禁足都大肚

贏

btw，我既輸好撚多=你既雞毛蒜皮

播種

福永8大差邊場

咪傻啦
真毒點會識到女

播種機器 種馬

有錢點會冇女

有win神ho

冇樣 冇錢 冇樓

賽後檢討未

你放心win神會一路講一路交

去日本就有
親自授課

踏雪飛翔
換我潘就單棍

等埋泳池shk新果棟開價再諗下
泳池啲巴士線幾岩我

強制播種

有馬同天春

你同寶高拍住上

一年搞過百次 兒孫滿堂

CLS

谷草=豬

各位大蛇好

我發覺波仔開始融入香港馬圈

人地屯公轉車站59M 59X 條線永遠打蛇餅
你去坐條60M 60X 61X 263 永遠無人坐
已經屌打

同寶高請個安先

鋪鋪都豬架啦

翠龍已係知

寶高有車 使鬼同你爭巴士咩

意興闌珊
有無大蛇比我跟

贏呢種感覺，我幾乎都唔記得哂

寶高

龍門居旁果橦？

下個賽日跟佢先 thx
新手想Join傾馬 ok?

寶高蛇

今日隻是必飛飛真係眼都突

海皇路, 鄉議局大樓隔離

其實我想搬 受夠屯公

佢日日話條巴士專用線 就屌媽7蟹
話永遠唔會揸車
等大嶼山條隧道就會揸車經大嶼山出九龍

頭兩場之後失左控

仲未有報告 第2場為隻福善搞咁耐

輕鬆GEL

搬去沙田囉

冇留意

有邊個唔受
深井個位永遠塞到仆街

條屯公得閒就三重彩四重彩 點搞呀

迷咗邊個
我迷開丁冠豪同郭能

你問寶高蛇 呢度話事人

潘狗

咪話俾人頂三四疊返黎冇
簡單

Bounce back is...

點解唔迷陳嘉熙

唔緊要
個個禮拜都失控
慣左就得

今日好多野要寫啦佢地

咁咪好，多D時間訓

「恆駿寶駒」出閘僅屬一般，於躍出時在「威風駿馬」與「真勇士」之間受擠迫，當時「真勇士」向外斜跑。
「超然」於起步時失蹄，其後與「怪獸都市」互相碰撞。
「東龍陣」、「正時機」及「超然」自外檔出閘後均於早段在馬群之後切入。
「精英寶貝」於早段在催策下在「真勇士」（史卓豐）內側緊迫競跑。小組譴責史卓豐，並告誡他須給予內側馬匹足夠的競賽空間直至充分帶離以切入。
「怪獸都市」沿途在沒有遮擋下走外疊，轉直路彎時將頭轉側及外閃，因而在直路上墮退。
進入直路後不久，「東龍陣」於「怪獸都市」墮退時急促向外移出繞過該駒的後蹄。
賽後，田泰安表示，「上捕先鋒」於早段及中段走勢十分暢順，預期坐騎於末段能夠交出良好衝刺。然而，他催策「上捕先鋒」後，坐騎隨即開始脫口，對其催策毫無反應。他說，他於直路在一段直路上力策坐騎，但坐騎於接近一百米處時開始墮退，於末段表現令人十分失望。獸醫於賽後立即檢查「上捕先鋒」，並無發現任何明顯異常之處。
獸醫於賽後立即檢查「怪獸都市」，並無發現任何明顯異常之處。
「真勇士」及「喜勁驥」均須抽取樣本檢驗。

今日有信Bounce Back先唔使輸咁多

尾場4，8q,pq

寶高蛇 May I join?

架架巴士都爆
邊有位坐

我熙今日威震天

嘉熙BB幾時PO IG

佢有艇

試過揸車 夜晚整路 變單線
塞兩粒鐘
試過一次
搭車 塞車 肚痛 屌佢老母

你迷頓
睇你個樣咁信念唔夠啦 未connect佢想點啦 下話

決定去日本迷連算

佢有口德 賽前話你知Bounce Back
賽後唔會搶口

俾啲信心就會好似貓蛇咁捉到翡翠福星架啦

原來高大威猛贏得仲輕鬆過上場
電訊火箭>利害了>至尊高陞

我睇唔透

屌你老母

去黃金海岸囉

如果屯公有特別項目買 應該中到上樓

傳聞有人係屯公既巴士上屙爛屎既人就是你

總站

屌 屯公邊日唔塞？

我都想去返以前咁賭一百幾十已經好開心

係睇書蛇

等條橋起好應該好好多
不過係過青馬貴D咁囉

我見過一個 經典到
坐我旁果個嘔 冇袋
條撚樣 訓住嘔到成身都係

點解會係我

日日都出

去機場起碼快半粒鐘屌你
起條隧道都十幾年

唔會啦 咁多年都冇進步過

日日出去都要過check point

屌 明明可以10幾分鐘到機場

同路 死症黎 遲啲應該塞更加多人

On9仔先仲搬入黎

屯門最多大陸人 一車一車黎

成日去機場咩

班仆街攝位 頂撚到後面

坐架E33 成粒鐘

屯門去荃灣15分鐘

咁多站

姐係舉例姐 條橋起10年都未起好

唔喺東涌轉個圈都差唔多一個鐘

福蛇

福蛇係富豪

成本效益唔高啦
係東涌去新界方便左
唔係條港豬澳政府一定有排拖

可以快好撚多

汀九方便呀 如果要比錢 有撚人用
好似隧道咁 收費啦

你食咗屎未？

其他場次望都無望過頓
有時要同個騎師交心囉

我成日覺得睇書真人個樣就係小薯茄程人富個啲笑匠樣

金蛇都jer埋一份

金蛇你都咁對我

留低擊傷你的石頭

下句接埋佢 你睇通咗咩係石頭就知點捉

真呀 佢話唔開心所以淨係贏隻全熱門

你信唔信佢一拳一個

笑到仆街

屯門人咁樣淨係會逼鐵

我再樣衰啲

福善

波狗今日食撚咗屎嚟

我咩樣

賽後，田泰安表示，「上捕先鋒」於早段及中段走勢十分暢順，預期坐騎於末段能夠交出良好衝刺。然而，他催策「上捕先鋒」後，坐騎隨即開始脫口，對其催策毫無反應。他說，他於直路在一段直路上力策坐騎，但坐騎於接近一百米處時開始墮退，於末段表現令人十分失望。獸醫於賽後立即檢查「上捕先鋒」，並無發現任何明顯異常之處。

閪鐵都就黎飽和仲話extend

sor lor

星期三再黎過

下個賽日我頓王者歸來
窄場王者 唯頓獨尊

駿暉

屯馬線

你真係好憎佢

威風on9到
起步到沖線我都覺得個p收硬

從不搭鐵

真呀

非翠好有心機架啦
平時輸咁遠一定無p

真 考膀胱嘅忍耐力

威風駿馬 一早轉線抽出去啦
屌佢老母 全程都無望空過
最後三十係到狂分韁
分一下 推埋落去啦
識唔撚柒識架

碼頭站

態度正確

中上水平

唔緊要啦
我既存在本身就係一個笑話

真係好廢 呢隻

多人到傻

最谷氣跑多10cm都過

出閘嗰下 佢仲準備緊
司閘員 我屌你老母呀 死仆街

一定逼撚爆
我想像唔到 遲d有幾撚爆

鞍上隻畜生係好廢
我一路等緊佢抽頭出去cum人

望下福善
直路推兩下，無，收工

唉 好撚頭痛
意興闌珊咗

屌你老母 使唔使賠返條命比你

馬鐵個堆過埋黎

乜咁耐都仲未有齊中文版報告

咁真係無 怪佢唔到
開心大師想去 但馬無

我肯定睇書巴靚仔過陳蛇

見你俾福蛇迫害
覺得你慘得嚟好好笑

呢d冷人冷p下次真係可免則免

on9先會係沙田搭鐵去屯門

我都唔明 唔抽 死都留入面

買左佢，外面有跑線都唔揀

都唔撚知係咪去馬
我就覺得隨心所欲

想改名做駿逸

開盤既話你破產都似

263大法

263咪得

識野

被查詢有關「美麗多多」的表現時，莫雷拉表示，與馬群一同起步後，「美麗多多」因而競賽經驗較少，以及賽事步速慢，坐騎未能穩定走勢。他說，「美麗多多」的走勢於過了七百米處後才開始較為暢順，然而此時坐騎已經消耗了很多氣力。他說，「美麗多多」於直路早段在催策下未有加速，繼而向著內欄斜跑，令他難以恰當地催策坐騎。他認為，賽事形勢以及坐騎競賽經驗有限，是坐騎於末段未能如預期般以勁勢衝刺的原因。獸醫於賽後立即檢查「美麗多多」，並無發現任何明顯異常之處。

阿凡達咁樣囉

真係唔知
計形勢真係好易，跟box sit ,拉出黎
輸呢啲真係R哂頭

撚樣

真呀 要個p姐

個仆街入緊灣隻隻比緊
佢係到企高半身禁撚住 隻閪手唔識推咁款
一早灣中拎住二疊 上浦先鋒同精英寶貝中間個位咪靚曬

又係R哂頭
一步都無

跑馬地

係囉 好垃圾 唔撚再買佢

睇書蛇

所以馬鐵D人唔會關屯門事
不過去元朗就難講

一出閘跟個好位 諗住都有P

唔會去啦 勁撚麻煩

以前成日同fd係屯門食完野就搭263入馬場

好撚遠

D人係經屯門去元朗

真係好撚頭痛

你聽佢吹啦 真人食好多女

入元朗都有269D

3倍p
到影相都仲gel緊

之後去火炭 行過狗尿之路

唔買個陣又上名

咁奧書蛇呢？

開心人生 仲擔定到
上次隻91倍真係好彩

被查詢時，蔡明紹表示，「霹靂狂龍」是日增程角逐，他獲發兩套策騎指示。他獲告知，由於「霹靂狂龍」在之前部分賽事出閘欠佳，假如坐騎是日再次出閘欠佳，他應將坐騎在馬群之後切入。然而，他獲告知，假如「霹靂狂龍」是日出閘迅速，他應於早段該坐騎上前，盡可能佔取領放馬之後有遮擋的位置。他說，「霹靂狂龍」排在「福善」外側檔位，而「福善」被認為今仗甚具爭勝機會，希望坐騎於早段能跟隨該駒切入並佔取有遮擋的位置。他說，儘管「霹靂狂龍」於躍出時嚴重失去平衡，但能夠恢復走勢，在毋須催策下就能進佔前列位置。他說，他於早段在「福善」上前時跟隨該駒切入，但「福善」未能超越內側的馬匹，導致「霹靂狂龍」須走大外疊，他因而於過了千四米處後讓坐騎上前，居於領放馬外側。他說，他於接近千一米處時切入居於「加州明雋」外側後收慢坐騎，希望有馬匹會繞過坐騎上前，為坐騎提供遮擋，可惜事與願違，坐騎須在領放馬外側沒有遮擋下競跑。他說，「霹靂狂龍」於末段未能以勁勢衝刺，他向馬主及練馬師表示，在日後的賽事中應讓該駒盡可能在有遮擋下競跑。獸醫於賽後立即檢查「霹靂狂龍」，並無發現任何明顯異常之處。

又講果條路

真係好撚臭

被查詢時，見習騎師黃俊表示，由於「事勝意」已有一段時間在居前列競跑下未能發揮出最佳水平，他獲指示是日將該駒置於較後位置競跑，希望末段能交出較佳走勢。同時坐騎是日負磅增加，覺得坐騎可能須於早段在一段途程上受催策才能佔取前列位置，此舉或會令牠於末段難以交出強勁衝刺。他說，按照策騎指示，他於早段將「事勝意」在馬群之後切入，坐騎於中段走勢暢順。他說，「事勝意」於直路早段加速良佳並追前，他認為坐騎在居於較後位置競跑下於末段衝刺令人滿意。

開心人生 有個P算啦
不過買時好似2.X 買完18蚊 即係餵狗
呢啲馬韁口差 呢條柒頭settle唔到 有個P都算

唉 羨慕

個位好撚後

賽後，賀銘年表示，「金如意」全程走勢欠順。他說，他於跑過千六米處時收慢「金如意」以圖取得遮擋，坐騎數度昂首及難以穩定走勢。他說，「金如意」於接近千四米處時能夠在「福善」之後取得遮擋後脫口，他須在一段不短的途程上須持續催策坐騎以圖令牠改善走勢。他說，「金如意」儘管受催策，但未能保持位置，過了千一米處後當「睡眠攻略」推進至「皇圖」外側以跟隨「福善」時，坐騎被迫出第四疊沒有遮擋的位置。他續說，其後他持續催策「金如意」，但坐騎持續脫口競跑，走勢欠順，其後在直路上墮退。獸醫於賽後立即檢查「金如意」，並無發現任何明顯異常之處。

排到去屯門

被查詢有關「福善」令人失望的表現時，潘頓表示，坐騎於早段未能帶離內側的馬匹，接近千一米處時在沒有遮擋下走外疊。他說，「福善」在外疊下於中段走勢僅屬一般，跑過六百米處時須受催策。他說，「福善」於直路早段在催策下反應有限，接近一百五十米處時失去平衡後墮退，末段未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「福善」，並無發現任何明顯異常之處。小組認為上仗勝出的「福善」今仗的表現難以接受。

輸完錢完場行果條路
戾氣好重
舉步維艱

呢條友，十蚊注Y就得，翠龍果場

例行公事

得罪講
呢隻馬係要我頓啲韁繩好既人先搞得掂
一就唔到佢 出閘就同你玩下野 結果就係後面

慘

諗住福善當福逸咁賭

呢d下風騎師真係好難買

可以萬用

十蚊都縑多
咁多場我係覺得場嘉應XX嬴得靚
其他都柒下柒下 鬥志又唔算好
有得買都係買返賀年算

話說呢排做十蚊戰士，幾襟玩

賀年好吸飛

贏錢坐的士走

今日入閘前落飛得手馬，
威震天 好好利高 W
旅英福星 Q 陽明 P

旋里多彩慢閘

不過度咩撚野馬
場場雷拉跑高少少買三隻p過關都好過買波建士谷氣

你上年條六環彩 玩曬未

下個星期啦 有架啦有架啦

賀年暫時睇鬥志尚算旺盛

輸左唔會谷氣個隻囉

只可以講今年輸多贏少

第2場真係鳩到震

都騎哂俾你 服嘅
波叔都好似風流 是必非非

係 條氣好順
郭能都係啦 我買親部撚
次次祈禱佢唔好又咁大力 買其他騎師係希望佢地大力啲

唔好分咁多疆

拎absolute value咪又係樓

真

望下今日精選就知

賽後，潘頓未能就「艮志騰雲」令人失望的表現提供任何解釋。他說，坐騎一如慣常能夠於早段佔取前列位置，但中段走勢僅屬一般，趨近及跑過二百米處時在「行星夢」外側緊迫競跑，其後在直路上未能以勁勢衝刺。獸醫於賽後立即檢查「艮志騰雲」，並無發現任何明顯異常之處。

我唔知我睇唔到我唔理

解釋都廢事 大賽日見

加埋2w2p

轉灣大力分韁先
平衡都未拎好 左手重鞭兩三下先 再分 一打內閃 分韁修正 再打又閃
差唔多了 企半身收工

賭仔難以接受多啲

屌係唔係同福善一撚樣

上次輸到都無得買 仲要9檔
馬房唔去就梗架啦

Ctrl+H
Find 捉住
Replace 上面段野

波狗買埋佢女皇盃算了

真 我真係識有個中學同學賭波馬贏左層千幾萬ge樓

佢中大讀數 之前有教書 26歲已經退休

fb有page tips好撚準

潘頓究竟贏唔贏得哂三場g1呢

Gchi

快手

駛唔駛賠埋條命俾你
遲早學埋馬評家講野

拯救馬po

有冇人覺得仁者荃心跑主席短途獎會有暗湧

過關咁買 贏完當本又贏過

贏唔曬
最多2場

ff

贏谷輸縮
做曬back test計好命中率預定回報

人旺個陣我賭單win 5皮未開閘已經feel到會中

人旺無幾何
黑開有條路

勁有feel個陣落定早飛等過終點

美麗傳承x忠心勇士x時時精綵

有風要洗盡利

我confirm果下就知輸左

再大大依d名都改得出 不如叫習大大la diu

三隻一齊輸

@宅大大

其實成個馬圈場場博老命一定係部撚
不過動作大完全幫唔到隻馬

旺唔旺真係自己會feel到

四連環有formula賭

仲話旅英駿駒係6隻狗餅其中一隻

快

輸先要谷 但好危險的想法

如果姚本輝跟足佢本身啲出擊部署 咁睇黎超級綠洲應該都係下個月17號果場二班1800見

想參與星期三馬po精選

cls 我黑就連黑5個個賽日 先得一日有連

方駿暉

以前有同事俾咗個excel表我睇 計哂分數

個閘勁到⋯

我都見過
我都係靠自己

使唔使

暗藏左

懷念安采

賭一兩場都知咩料

馬田咁快UPLOAD 上 YOUTUBE

買左醒目再臨
成場無跑

搶吧 孩子

@烽煙蛇 @睇書蛇 係咪星期二2200搶精選

又搵馬本

80倍馬算係咁啦 直路拼命分韁 打咗成7鞭以上
真心值回票價

好似最易中係1拖6/7

將賠率劃分

10-20要拖
20-50倍又要揀黎拖咁

跟formula賭我覺得好悶

但長遠賭好似係會正數

尾場百幾倍又SHOW 晒出來

受害者

黑起上黎係明明自己揀中果隻最尾冇買 最尾一刻唔知見到邊個講就買左第隻

1拖個到成日出事

Ready

點揀隻膽

想跟了

陳蛇大發神威

繼續撐常感恩
忠心勇士不了

奧書蛇 原來比緊四連環膽

支持

1.嘉喜旺 潘明輝
2.威風駿馬 波健士
3.至尊高陞 莫雷拉

3個人3隻馬 我屌哂你地老母
賭到好撚辛苦

必蛇 你額頭粒瘡咁未好

贏之前 係要輸

點解寶高連必蛇生瘡都知

有冇水
今個月最後$500
想孤注一擲

check tg

Martin人數又升左

點解常感恩唔試閘

無異議

下星期日

隔3個禮拜試咩閘

再試 頂唔順 好夠

基哥喜多樂 威震天 500k

四連環我自己覺得二膽四腳最好賭

馬po精選星期二幾點開賣 ？

賽馬習作條片好濛，睇唔清楚

仆街至尊高陛 臨尾香

一個月有幾多本賭

又多一個SUB
幾好搵

我：想買勇猛神駒衰心思思又多求屌醒
最後見連登大船安采

臭蝦

拼勁！

必粒瘡

打吡嗰場爽唔爽呀

Shit恩縮三分

你地一個月有幾多本賭

我琴日見21.9
今日22.1

大賽恩

500k

$10

比佢鞭到退役 馬場殺手

揀陳蛇會唔會被jer

you go gym 10000000%

好心茶下野

M必

唔會

你唔好再清啲

咁夜

霹靂狂龍夠你賭成年咁制

點解將男得你唔得

我怕好肉酸

拍厚d粉遮下粒瘡

能力問題

平日 2200 一定好多人都參加到

大家好去黑洞試閘測準隻馬既出閘反應。

二月份初出 三月跑打比已經大大鞭

第二朝睇操

仆街必
成撚日屈鳩割撚

佢注重賽馬資訊
唔注重個樣

係，已花光畢生氣力

賽後，何澤堯（「大紅包」）表示，陣上形勢導致坐騎須在沒有遮擋下走大外疊，上仗勝出後今仗升班的坐騎因而於末段未能以勁勢衝刺。

獸醫於賽後立即檢查「大紅包」，並無發現任何明顯異常之處。

必蛇粒瘡咁出眾，比佢吸引左冇留意佢講咩

割能廢就一定架啦
連基本平衡都做唔到
冇討論價值

有一個位係我嘅，大家努力搶其餘嗰17個啦

唔關事 次次都會轉
下次可能係0600都唔定

贏咗就冇人jer到你

打j用

下次0430

講無用

動議禁止win神ho參賽

Good time, 啲騎師都係咁早起身去試閘

星期二唔搶 留比負數既人搶

多謝

二組又反cup

必蛇4點起身睇操

人地正數

我都慣左呢個鐘數出操

想學我嗰招
去到季尾佢變埋上遊

讓條路俾我初次上榜

好撚搶口

你好似負數

毫無爭勝意慾

你老人家都慣左起身

佢唔上水 狗黎

星期三要左寶高蛇隻精選p做馬本

我後生

威啦，巴閉啦

贏好多？

50年前 ?

10蚊

操完就食粉果

佢鐘意上嚟攞下彩咪比佢攞下彩

垃圾

今日返工無得場場賭， 對人生意興闌珊

星期三瞄準咗一隻
我屌佢老母 再唔去 佢一定係食咗屎

咁咪好 唔洗輸

@靚XX旺

馬會靜坐

要重新試閘先可以出賽

不賭出賽是贏錢排頭

吳宗憲都要賭

想G

原本都輸 係尾場反cup少少

又潘

一無即刻去快活谷門口靜坐
我屌佢老母

我錯囉 咁點呀

出定去

最緊要屙埋屎先去

賺咁多唔賭唔通去買金咩

帶尿兜囉

洗唔洗賠番條命比你呀

果個例外

求水

搞手只求打個和

開始明點解個馬會阿叔話我知馬場專收叻仔

上星期贏馬食粉果放題

4大

陽明高高
何澤堯你咪食撚咗屎咁唔攝

不出便排前

想做你女婿，有咩方法

狗都唔食啦

係日本咁樣同囡囡講

佢仲衰過狗

煎粉果 炒粉果 粉果雪糕

晨操好麻麻

粉果粥

粉果壽司

粉果都食？

哇 一講粉果就見到你

粉果汁 幾好

Sandy 咁7， 想嫁走佢好耐

1晚200 ok?

屌你識唔撚識
粉果點心界世一喎

@靚xx旺

識食一定食粉果

你個女好正，鐘意左佢幾年

XX王旺開po屌粉果 原來又一隻反手狗

210

220

星期三個兩組4班1200。。。

印象今季隻馬行圈同晨操兩個形態
晨操傻下傻下 見過臨場好勁
佢聽日應該最後試跑掛 睇埋先都得

一向係

話咗佢反手引啲人讚粉果

唔係啊 粉果都ok喎

依句好似啲女朋友叫條仔好心洗下面咁

簡單啦一棍辣臣

300

台妹黎計失色啲窩
熊熊果啲淫婦正到

睇黎要jer jer佢

4班呀 眼矇？

紅油抄手好味d

今晚去飲茶先

5歲咁快壞眼

隻熊超撚正

狗餅馬刨都費時 直接辣臣 簡單方便快捷

400

夜晚飲咩茶 聽日我地開圍 食肉絲炒麵 你請

新力必(狙擊拿基)

熊熊正到仆街
佢個fd鮪魚都正啦

真係好正，尤其是呢兩年
熊熊壓落黎會唔會窒息

有冇豉椒炒河

同張立東係乜野關係

熊熊真心超正

蝦餃

SP

加多碗沙薑雞腳 興旺陳贏咗好撚多今日 佢請

泱泱，國民女友

個仆街食咁撚多囡

咁要lm了

河粉調味

把聲嗲嗲地 痴撚線

張立東呢d player食撚到熊熊咁高汁既女
幾生修到

六爺點解名都唔報

烽煙SIR係陳百祥

食超多

佢話我哋任嗌 想食咩

小組考慮了季軍馬匹「翡翠福星」的騎師潘頓所提出，有關該駒出閘情況的抗議。根據賽事規例第12(19)條，在賽事中已宣布為第一、第二、第三或第四名的馬匹不得被宣布為無出賽馬匹。因此，此項抗議在宣佈覆磅完畢後方才進行研訊。小組確定，進入閘廂時，由於潘頓的鉛袋及馬肚帶一度卡在閘廂後門，因而移位。潘頓說，入閘後他數度嘗試較正他的配備，並數度向司閘員呼喊，提醒他坐騎未準備好出閘。他說，他數度望向司閘員以嘗試確保不會開閘，然而，當他繼續嘗試較正配備時，閘門開啟，導致他僅以右手執韁，而「翡翠福星」出閘緩慢。司閘員施百厲表示，他聽到潘頓呼喊一次，因而延遲開閘。他說，他察看其餘馬匹後，並特別望向「翡翠福星」，留意到騎師潘頓正望向他，表示他已準備好出閘。他說，此時他未聽到潘頓再度呼喊。小組接納潘頓的證供，由於他持續較正配備，因而未準備好出閘。小組亦接納施百厲的證供，在他即將開閘前，他未有聽到潘頓再度呼喊。小組告誡施百厲，儘管小組知悉司閘員在確保所有賽駒能夠獲得公平出閘的過程中經常遇到極大困難，但仍認為賽事理應進一步延遲開閘，以確保「翡翠福星」獲十足機會與其他賽駒一同出閘。小組告訴施百厲，必須確保與閘後的助理司閘員溝通清晰，充分知悉是否有任何馬匹或騎師於閘內遇到問題，以決定賽事是否需要延遲開跑，以解決該等問題。

真
屌 全民情獸
有無國光撚

BTW 巫苡萱同林莎好撚正

想食一次

國光都食唔少

3班1200得一組都唔滿額

熊熊一見就想食

我成日飲夜茶

痴撚線 老撚到

國光呢個節目好撚好做
同康哥鳩UP下 撩下女又收錢

台妹黎講唔算超班
頂盡二班

上次見你11點幾去飲夜茶

想食熊熊，蘿莉塔

邊間

想屌
又靚又大波又肯露

已經鎖定目標

我睇康哥應該扯唔到

有阿翔冇睇好耐
睇食尚玩家都頂佢唔順

屌你又要打J

點解佢咁7都食到咁多女

屯門買樓討論區之後就台妹討論區

城城？

有冇d級制賽女

加陣康 風田同東

你睇返 2場臨尾香 一場追唔到人
3場都係輸個鼻
就黎輸到針

Ching食開咩好野

失控未

好多女都鍾意康哥

我冇睇了

波利蛇啲架妹日日送上門

林莎完全痴撚線

林莎

孫鵬out左 ?

女王一定係之前出寫真集個個人母
唔記得左個名

呢排睇返玩很大
有返KID

而家同你拍綜藝大熱門，係休息室偷屌啦

ig冇乜波相

有得睇 冇得食

係 孫 屈哥都OUT了

林莎唔洗出波都然

點解KID 而家冇做木躍

吳宗憲做左關主開始冇睇

一年都唔知有幾多新台妹彈出黎
撚記得哂D名咩

元元都唔掂 好撚多人鍾意

之前當兵，同埋好多時同玩很大撞期

屌你老母 騎唔郁就咪撚騎啦 臭閪頓

其實我睇咁多年台妹
最鐘意都係APPLE

記馬名 易d

元氣滿滿

你哋贏好撚多？咁撚有興致9UP

唔怪得
一日系列冇佢差D
佢先同台哥最夾

失控咗全日 意興闌珊 好想嘔

點撚樣呀拿基

點輸

諗唔明開年隻831點會得第4

之前當兵
我諗過一排會回歸

佢有返小鬼 我覺得還好

咪係 全馬post得我屌緊 其他全部講明星
贏錢屌邊個明星好
我就諗緊下星期點開飯
又要去酒樓執粉果頭尾

元元麻麻地 得對波

咁撚日系既

所以搵咗佢老死坤達代班 代足一年

圖呢

樣好正
成日覺得女樣靚 平波 都唔想要

屌部notebook又壞

好撚柒西正 屌佢老母
佢對住我咁做 即刻心都軟埋
就地正法

貓蛇 熟過馬

明里冇波都好撚正囉

咁撚有錢 買過部

用圖回你
滿意不

冇波 同屌毒男一樣

等你好耐

係咪代班代到長駐？

貓蛇原來鍾意埋D妹妹系

之前特登拎去整過一次

唔想做人

吉金寶退 佢係吉金寶同平海飛星中間搵位
右邊個隻退左邊隻個隻跑唔直
縮返去平海飛星外面再比力衝
旅英福星攞曬動力衝
追唔過
但追返第4個下隻馬唔係無 好嬲

買啦 仲整

買場馬幾萬蚊就咁豪爽
買部notebook萬幾蚊就左諗右諗

懷疑係
星光雲 熊同KID
之後小鬼代班 加陣換返熊同KID

定係好運 總之sip位失敗無曬momentum

吉金寶都係冇哂位 騎都冇騎

一棍？

下場先買

應該另一隻先岩 直鏡睇返抽出去之前佢無位

台綜通

呢啲女一棍啦

莎拉自拍影住對波想點

貓蛇 乜都識 係唔識贏錢

冇圖 你講乜都得

前一兩年日撚日睇 睇到傻閪咁 有期睇撚緊成十個節目
呢期少睇咗 但都update

1/3棍

自己去ig睇啦

係 求水

活躍分子

我1/3棍=貓蛇一棍

關鍵字過濾：沙田 跑馬地 八場 九場 十場 十一場 賽日討論區

好撚樣衰

贏幾多

話左唔掂

有冇咩youtube 你地會追

屌我終於記得個條台妹咩名
vivian

我真係覺得好麻麻

sinny speed

賽馬習作

下場泥地我再訓身 屌佢老母

必開po燈下益善系

係夠大波同後生

post 3

大波樣衰

正妹老司機

好撚大波 大到唔正常

不過生活同賭馬都分別

我見過人賭好大連凍飲加兩蚊都要諗

1001食粉果

呢啲就真係1/3棍算

生完咪大波囉

1001 食多次屎

Vivian19941008

1001同我今日一樣 連輸3個馬鼻

馬王級
其他唔入流

有機會我都車哂落去啦

波SIR 係日本有乜馬王級女女介紹

屋企太有錢 都唔諗咁用錢

真。爆乳

個樣好假下wor
之前有個翁子涵 又係呢一類人

我囉 今日又輸

同雪碧一樣

波利d精選

竟然仲未有人講邵岱兒

第一下睇正同靚
睇到第幾下 麻麻
成日IG都係得一個笑既表情 佢唔笑唔靚